烏克蘭妹全裸躺高速公路 稱「尋找愛情」釀大塞車

一名烏克蘭妹全裸躺在高速公路上，造成大塞車，民眾報警後到場問她為何要這樣做，她表示「正在尋找愛情」。據白俄羅斯《Gazeta Slonimskaya》報導，9月21日11點左右，烏克蘭基輔有一名女子，全裸躺在聖西里爾教堂(St. Cyril's Monastery)前方的高速公路上，引起了大塞車。起初，該女子只是躺著，用雙手蓋住乳房，但是過了一陣子後，她起車試圖打開經過的轎車車門，不過她沒有成功，後來她改為爬上轎車的車頂，而駕駛也因此報了警。 警方跟醫療人員趕到現場後，她向前來的人說，她正在用這種方式「尋找愛情」，而她試圖攔下的車輛，看來就是她相中的「白馬王子」。（即時新聞中心／綜合報導）

我唔撚數啦 直接屌你老母

網絡孤島

樓主垃圾，圖呢

9成引伏

樓主伯母全裸躺在高速公路上，造成大塞車……

烏克蘭妹全裸躺高速公路 稱「尋找愛情」釀大塞車。翻攝自Gazeta Slonimskaya

ok u win

淨係見到隻米芝蓮

咁既體積難怪塞車

好肥膩

屌你呢d就咁快有圖

我ok

不過她沒有成功

打老母gif都未出就有圖就知唔係好野

我唔信烏克蘭有肥婆

屌你老母

呢啲咁嘅米芝蓮就有圖

同高登有10幾個鐘delay

呢個係d豬妖扮既 烏克蘭妹唔係咁既樣

樓主唔貼圖都係為大家好

呢啲第一頁有圖

冇圖又屌 有圖又屌
連登仔真係難服侍

屌你老母

樓主用心良苦

其實係terminator

當我無謂過

烏克蘭咁多靚女既國家都咁撚7肥 係我就車撚死佢

下下有圖嘅都係中伏多

車撚死佢算啦

屌呢啲就咁快有圖
平時又唔見咁快有

我決定繼續屌返你老母

見到隻豬都唔撞過去，外國人真好

屌係正嘅第1架車已經車咗佢返去扑野啦 點會搞到塞車

樓主原來為大家好

用心良苦

烏克蘭妹都有伏

而家衰啦 屌人老母 人地為你好先唔放出嚟咋

用腦諗都知
如果係正既就唔會塞車 而係即刻帶上車啦

不能只有我看到

有圖都屌你老母啊

農夫呢 捉返屠宰場ok?

隻豬走失左呀

睇完圖
屌多次樓主老母

仆街唔好影響烏克蘭妹形象

屌你老母 依d相又咁快有 食撚屎喇

呢穫真係貼唔貼都會比人屌老母

慘過睇princejoyce

直接輾撚死佢啦

我諗起以前打pokemon卡喺山窿前果隻卡比獸

樓主由開post嗰一刻巳經等於出賣自己老母，有冇圖都死，不孝子

Not bad

有時都係無圖好過無圖
今次我護送樓主老母

樓主好心保護咁多位巴打 你仲係唔明白

難得樓主一片好心，我地都仲要數10秒

邊個叫我起身 邊個就要娶我
結果就大塞車

屌你老母 隻豬個肚腩一節節

有霸氣

我要補血

我屌你老母同你老母既老母同你老母既老母既老母...

[url][url][url][img][img][img][img]網址[/img][/img][/img][/img][/url][/url][/url]

點解可以咁有自信

有時冇圖都係好事黎既

肥到

人叫你貼圖你又真係貼wo

俾D幻想空間我……

BBW 愛好者

我屌返你老母點解要搞到樓主出手令我睇肥豬

邊個敢望多佢幾眼都一定係真愛
好橋

cat

我ok, 想屌

想幫人換車軚？

又唔怪得樓主既，係大家迫佢出圖

對唔住 負評左 樓主冇圖係正確既

我屌

當我冇講過

NOPE

何方妖孽

唉

烏克蘭女脫衣全裸抗議 要總統「滾蛋」

補下血先啦

竟然3張睇曬

屌

屌你 冇圖就心思思想睇 有圖但質素差就話咁快有圖 好撚現實